正式宣佈香港警察低殘過賣倫敦金

賣倫敦金都只係求財，
你地班狗係想攞命，
如果反送中通過左都係因為你地班狗，
無哂朋友，害死自己下一代，成為千古罪人
做人做狗自己諗

推到被狗睇到